(5) S použitím PWM výstupu na reproduktor realizujte jednoduchý prehrávač melodií ovládaný z PC. Tóny melodie jsou načítané jako sekvence "příkazů" ze sériové linky z počítače, kdy se každý tón skládá z výšky (frekvence komorního A je 440 Hz) a délky. Po načtení melodie z PC, se přehrávání spustí příkazem z PC. Po každém zadaném příkaze, pošle MCU zpět zprávu o vykonání a také zprávu při dokončení přehrávání.